CRIADO UMA NOVA BRANCH COMO COMANDO git flow feature start nome-da-feature
Ex -> git flow feature start criar-feature


Criado o novo arquivo giropops e inserido algumas informações para fazer o commit e depois executar o comando git flow feature finish nome-da-feature
Ex -> git flow feature finish criar-feature

Vlw

Comandos
git apt install gitflow
git init
git branch --list
git flow feature start nome-da-feature
git flow feature publish nome-da-feature
git flow feature finish nome-da-feature
#
git flow release start versão-da-release
git flow release publish versão-da-release
git flow release finish versão-da-release
#
git flow hotflix start nome-do-hotfix
git flow hotfix publish nome-do-hotfix (verificar se esta opção existe)
git flow hotfix finish nome-do-hotfix
#
Obs: As modificações até este momento estão localmente sendo necessário fazer o git push para atualizar o repositório remoto
git push origin nome-da-branch ou git push --all (publica em todo o repositório)
